Mina條裙真係好撚正式

又白又滑
可惜冇奶

佢對奶唔曳

唔正式係點

同唔著有咩分鐘

BAMBAM就爽啦

講起我就嬲
唔知邊條柒頭將BAMBAM個樣key落我同Mina嘅事後照度

邊個負皮！！

我 吹?

咁都負皮

呢d bitch一定要扯爛佢條裙好好教訓佢

夾夾下都有D野睇

隔離嗰老臨做乜跟住遮？佢遮乜

無人十卜？

副淫偈同佢個高貴樣反差感幾癲

g